% !TeX root = ../main.tex
\FloatBarrier
\section{\entwurf{}Die Bestimmung maximal reduzierter \stgren{}}
\label{sec:small_graphs}
Das Ziel dieses Kapitels ist es, die maximal reduzierten \stgren{} $\stickRn{}$ und Nicht-\stgren{} $\nonstickRn{}$ für möglichst große $n \in \mathbb N$ zu erzeugen. Aus \cref{beob:minimal_reduziert} wissen wir, dass diese Mengen ausreichen, um die minimalen Nicht-\stgren{} zu bestimmen. Für $n \leq 7$ ist dies noch ohne Hilfe eines Computers möglich.


\input{chapters/smallgraphs/sec_7_knoten}

\input{chapters/smallgraphs/sec_algo}

\input{chapters/smallgraphs/sec_implementierung}


\FloatBarrier \subsection{\entwurf{}Ergebnisse in Zahlen}
Mit der Implementierung von \cref{algo:stick_bestimmen} ist es gelungen, die Klassen $\stickRn$, $\BRn$ und $\nonstickRn$ für alle $n \leq 12$ zu bestimmen. Die Tabelle \ref{tab:anzahl} zeigt die Anzahl der jeweils gefundenen Gra\-phen. Wie erwartet, decken sich die Ergebnisse für $n \leq 7$ mit den Betrachtungen in \cref{sec:7_knoten}. In der letzten Zeile ist angegeben, wie viele Sekunden die Erzeugung von $\stickRn{}$ jeweils gedauert hat. Die Implementierung wurde auf einem Computer mit einem \textit{Intel Core i5-4590} als Prozessor und \textit{4 GB RAM} ausgeführt. Für $n=12$ lief die Berechnung circa 50 Minuten. Ein Blick auf die Zahlen lässt vermuten, dass die Berechnung für $n=13$ deutlich über 10 Stunden gedauert hätte. Dennoch wurde versucht, $\stickRn[13]$ bestimmen. Die Berechnung ist jedoch nicht terminiert, da ein ausreichender Arbeitsspeicher nicht vorhanden war.
\begin{table}[!htb]
    \centering
    \begin{tabular}{lrrrrrrrrrrrr}
        \toprule
        $\mathbf{n}$             & \textbf{1} &	\textbf{2}	& \textbf{3} &	\textbf{4} &	\textbf{5} &	\textbf{6} &	\textbf{7} &~	\textbf{8}	 &~~ \textbf{9}	&~~ \textbf{10}	&~~ \textbf{11}    &~~   \textbf{12}\\ \midrule
        $|\stickRn|$	& 0 &	0	& 0 &	0 &	0 &	2 &	1 &~	12	 &~~ 29	&~~ 250	&~~ 1689	&~~ 17739\\ \midrule
        $|\BRn|$ 	    & 0 &	0	& 0 &	0 &	0 &	2 &	1 &~	13	 &~~ 31	&~~ 279	&~~ 1963	&~~ 23283\\ \midrule
        $|\nonstickRn|$	& 0 &	0	& 0 &	0 &	0 &	0 &	0 &~	1	 &~~ 2	&~~ 29	&~~ 274	&~~     5544\\ \midrule
        Laufzeit (in s)	& 	&		&	& 	  &	  &	  &	  &~      &~~ 2 	&~~ 27	&~~ 189	&~~    2958\\ \bottomrule
    \end{tabular}
    \caption{Kardinalitäten der erzeugten Graphenklassen}
    \label{tab:anzahl}
\end{table}

